呢幾日，肯定會不斷有股票po、緬甸po、老母麵po、印家軍po出現，spin走47人事件

港大law嗰個已經肯定係其中之一，po主19年之後冇出過po，唔係俾狗咬過，就係賣咗戶口

今晚凌晨，呢個情況將會發展到高峰

用腦嘅你，自己睇路

not p can push 1

not p can push 2

not p can push 3

not p can push 4

not p can push 5

not p can push 6

not p can push 7

去開個post集中分享邊d人專登貼呢d

再舉報

not p can push 8

Push

唔洗，admin開咗個「財經台」，成個台舉報就得了

not p can push 9

not p can push 10

仲有賣樓果班都係唱好個市

not p can push 11

not p can push 12

喂多謝你喎咁比面

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

not p can push 13

五毛真係好撚醒，識學嘢膠化人地嘅po，果然係好狗，Consulum狗

點解香港街頭抗爭一少左等於浮屍消失

延續你嘅精神

你被害妄想？

笑撚到仆街 班傻鳩新會然講撚左連登得返時事台政事台兩個台咁
其他台既人唔俾開po 惡撚到仆街

有你出現就大家知乜事

Admin認證佢買賣ac同開分身

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

巴打真係好撚醒，識學嘢攻擊人地嘅po，果然係雙重標準，Cossintan狗

已封鎖會員 - 傻子

5毛醒唔醒我唔知
你就好撚蠢
想知你生齊毛未

又sin人個ac

連登會員「椰子是無辜的」認罪被即時還押

點睇佢係波台狗

嚇死寶寶了

紅衛兵又出沒

樓主幫開2，延續原po精神都要block，你支持共產黨極權統治？

點少得失業毒男

只許累人開po 不許傻子延續

cctoy就係極權

但明明佢地咩權都冇

所以只可以周圍話人係5毛pr

乖啦食藥啦 你唔撚好以為啲人唔撚想屌撚柒你啦 廢撚事屌撚鳩你昨戇鳩 睇下自己個死樣先啦 痴住連仔平台 好意思扮大佬限制人哋做啲乜

只可以做樓主覺得岩既野, 惡過共產黨

動漫台咪一樣

兩隻兩腳狗負皮

是
不用分得那麼細

建議連仔關咗負評功能唔俾負評

你失曬理智

個傻鳩以為你俾面佢喎

等馬累累開新壇只講時事
準備加入累累嘅黨衛兵

睇黎PR公司應該估唔到我等P牌可以俾人推到上熱門，急急腳臨尾幾版好肉酸咁要推爆我個post再膠化成件事

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

not p can push 14

其實你係唔係眼帶賤種 你真係好撚似佢 一樣有精神病好撚鍾意屈

有人想分餅仔食人

咪係度屌曬鬼咪又係眼紅連登想分化再開餐食人隻車

我輕輕一....

好似舉報過佢比人ban

請問我個po個意思同你個po有乜分別？點解你要屈我係PR

not p can push 15

漏咗熱狗陳雲聲討post

喂我屌你老母 人哋撚鳩你傻鳩 咁都睇唔出 你以為自己邊撚個 唔會有人屈服你哋

佢下一個

好撚惡,股災唔比人講野

連登班人要搶post首先就屈你五毛

你咪撚再柒啦
似係你膠化自己多啲

下個po :
呢幾日，肯定會不斷有非47人事件po出現，spin走47人事件

agar

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#18
遠阪凜
•
6 個月前
顯示更多

扮你老味果班人

抄post洗版先

pr狗用開極端膠化既技倆

手足->手joke
deep state->光明會
指控多咗桃色post->指示多財經印仔post

同時財經嗰邊又有狗扮屌呢個post

事實係有一堆平時好少上熱門既topic上熱門

屌你老母 想spin 你邊間PR？

全連登都同時事台為敵，光復香港真係好難

.

pish

以後連登開po係咪要問過累仔你

係，我懷疑連仔暗地裡收左港共金錢，打壓時事台post，其他台就好易上熱門

又係恆屍集團

呢4種post幾時有停過
spin你老母咩

邊d牙？list黎睇下

黑警都未宵禁香港
cctoy宵禁左連登先

證明咗抗爭熱度喺連登減退
大家開始沉醉喺搵錢走佬同無謂嘅批鬥
Btw緬甸post 有咩問題？樓主係咪一言堂？

死PR 又spin

班00後仲問緊老母拎零用錢唔知搵錢有幾難
唔好咁mean

樓主repost咋

唔係樓主一言堂
係cctoy容不下任何聲音

你冇改錯名

出現了

條cctoy柒頭比人屌到柒潛

我會寧願關注多啲緬甸都好過睇香港

佢喺到 無潛喎

似啦

hi

成千幾二千個沉默的大多數正評撐佢，洗撚潛

緬甸po點會無問題
緬甸係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

唔夠講就屈精神病妄想症

47人事件關我撚事咩

討論下姐

定你嘅討論區唔比人講其他野

緬甸po關47人咩事？死PR！！！！！！！！

老實講
真係唔關我地事

唔夠講就屈PR

推

波台叫緊人撐緬甸嗰陣 cctoy班傻鳩仲講緊昂山奶共 支持緬甸人等於支持極權種族滅絕羅興亞人

咁撚多人屌你都可以話唔夠講

你真係似弱智

輸撚哂啦 輸哂啦 哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

隻腦癌狗成撚日幫港共做PR spin走47人

你戇撚尻 連登只可以講時事? 又唔撚見你屌其他台？

push this one.
Now there are things that more important than stocks

我屌你老母邊有人敢比負評 佢會叫人隻揪的

咩叫出新仔 生仔？

IG勁多人share 47人消息
消息來源去大台化，要討論唔一定連登，clubhouse都多人交流

不過都多謝你維護連登時事風氣！加油

點解起底po上熱門有問題？解釋下
係咪新會然唔知兩登自古以黎既文化

今日Consulum狗好忙好唔得閒，一隊隊咁輪住入嚟

條貝戔禾重幾時死

push

財經po 好撚多

傻閪 你老母比人輪住入呀

你spin走人地d post唔得
你班連登狗真係痴左孖筋

你應該多謝我定係多謝抄post嘅樓主？
---

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

有邊日唔係？

錢哥一齊去聲討媽咪麵條撚樣？

輸撚哂啦 輸哂啦 哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

兩個都多謝！

Sorry，無睇到你個post。

覆錯post sorry

屌你老木雙重標準

我唔知你係咪真心，提提你呢度係有人有惡意膠化件事嘅

人哋當左你係朋友點撚算多謝你俾面佢

印狗Rap

屌你老母雙重標準

#431 請停止on9✋✋✋

又嘥一個ac

拉

Sor 我係善意膠化件事既

股票緊要好多喎大佬冇錢點移民

屌你老母 移民關47人咩事？

出緬甸 post 都唔俾
樓主淨係關心自己

真心膠出現了

放棄吧啦香港人 起我底睇返呢個ac頭幾個po 我就放棄左 冇撚用架啦 乖乖地做港豬好過啦

?

屌你老母 緬甸關47人咩事？

唔少連登仔不嬲係支持獨裁主義

連登幾時變左政治討論區?

屌你係咪唐氏綜合症
痴撚線成個論壇淨係可以得一個post，講一樣嘢？

好彩有樓主提我，已經block撚咗所有除咗cc台嘅台

多謝你畀我做返自己

咁都要搶credit 明明樓主都係想人focus翻本土大事

你要全世界支持香港人爭取民主
但係就唔畀人支持緬甸人爭取民主？

垃圾po都要開2個
有冇諗過根本無人care
咪上唔到熱門囉

我都係block淨佢一個

你癲完未，膠化嗰個係你，一有咩唔合意就一定係五毛PR做嘅，同藍絲有咩就話黑醫護、黑記、黃師係完全冇分別
其他人上嚟討論到個post上咗熱門又唔得，點解其他台要咁卑微？喺時事台活躍就會高尚啲？喺其他post討論就代表完全無關心過47人？唔係每個人嘅生活都只係得政治架
根據你套邏輯，連登唔好叫討論區，ban晒其他台得返時事台叫政治論壇算啦，咁樣嘅討論你到時自己玩飽佢

總之唔關47人事就唔po得

你就真係雙重標準喇 每日開幾個po 你唔屌下自己?
我唔知你玩膠定真心 你覺得唔夠多 就自己出分力開po 唔係係度屌曬全世界

咁執柒哂所有台佢
開返個47人台囉

你似直必腸多d

笑到撲街

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

二千幾正皮你唔屌佢屌我

你得閒叫埋佢一齊去驗下智商啦

條友真係癲癲地

係咩成個post都難分真與假你又知

會員傻鳩手足黎唔好屌佢

呢位巴打仲咁認真理佢班傻閪

樓主好波

樓主撚狗

大事件要spin根本spin唔走 係連登仔on99咁咁不如成個連登唔撚比開第二啲post 只可以開47事件啦

留名比人話五毛pr

我幫推咋

樓主撚得好

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

原來我quote錯左樓主

支持

對你失望 琴日話想跟原樓主學嘢

真係好多垃圾po係出面

笑撚到仆街

Spin您老母 抗爭已完 走既會走

唔走等死

唔係唔關心47人
但唔打贏經濟戰點救到47人
仲有好多好多既手足

原來炒股都係抗爭一部分

點睇你上咗文匯

岩 除左Cctoy其他post都唔應該出現

原來係撚狗post

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

似係了眼帶比人笑毒撚又係即刻話自己成日落club

咪跟咗

你一個人都開幾個啦

有屌
睇下最後幾頁

炒股唔可以
但MPF撤資可以

真係好撚似佢 好撚鍾意挑釁人 仲要係全部人嗰隻 又係嗰啲痴線佬式講嘢時間又啱啱好都係一月份

再痴線啲 咁撚樣話學到野

條cctoy柒頭又比人屌到深潛

做乜琴日啲人唔入黎推

幾日寺開2？

已經開始衝埋入去熱門 post 叫大家拉 post

我呢啲叫青出於藍

圖

因為人地係好認真咁講緊有五毛/pr洗地
而你係玩膠覺得自己好撚好笑然後想話人雙重標準但係又冇諗過你出呢個po嘅原意根本就唔係為咗件事

係乜野？試解釋說明之？

我屌你老母咁撚樣叫好撚認真 你老母成個癲狗咁撚樣 周圍咬鳩人 屈人 限制人做啲乜 伯母生隻眼俾你唔撚識睇野

緬甸post有咩問題
cls

開2未？

無錢點抗爭

ching你冷靜啲先
你講嘢一句point都冇點同你討論

因為稍為有少少腦都知你地膠化緊件事，得個十幾條友係咁推，我就真係笑撚左

驚了 你好撚大機會係唔好意思踢爆咗你

連狗強行將我個po喺熱門移除，已經唔係第一次，屌你老母言論自由

屌連狗老母

我都唔係問你，咁緊張做乜野？

傻閪 你比cctoy啲人割撚咗啦

wow

你邊度見到我緊張你係咪真係有精神病

點樣冇 就係針對件事

Consulum 投得「香港重新出發」公關合約 中標價逾 4800 萬 卡舒吉案後曾助沙特政府重建形象
--

搵唔返

咁累巴開二未？

睇錯以為軍票po

你唔值咪上唔到囉傻仔

唔該唔好開唔關47人事嘅po 謝謝

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

時事台巴打宣布全連登即時進入緊急狀態，禁止不相關帖文出現/上熱門

老實講我唔覺得有咩特別
你係覺得佢地會比人攪好驚訝定點?

我係47個其中一個

係
我睇到你咁on9都笑撚左

樓主五毛 拉

點解唔比上熱門

真心 因為兩個post都提醒咗我
我係無撚理個先後次序 邊個出先出後
亦都唔會廿四小時mon撚住連登

所以旁觀者港豬嚟睇，無睇到膠化件事。

有成 2500+ 正皮
無得你唔屈服
尊重下民意

屌你老母係咪隻揪呀

熊貓仔

巴打好勇

你真係入去爬下文先

喂
問你係咪隻揪呀屌你老母

等緊累巴開二

跟

ok咁師父你打

咁你想點啫 我柒咗囉

屌你老母平時邊有股災啊

你沖出黎認on9

鑊鑊跌都有人叫架啦

跌都唔俾叫？

呢個叫47人台？
唔通47人事件又spin走其他無名手足判刑還押嘅消息？

秒！

契媽

暫時黎睇都幾撚似眼帶賤種 痴線式屈人覺得有人迫害佢 撩人隻揪 琴日話要抄list將啲人名擇低

做雞啦

唔係唔比
但19幾個post 分開叫

你打唔掂先叫我

唔講以為分開19個台呻春

咪全部財經台咁比盡都係兩三個上熱門姐

lush

啱，緬甸關我地咩事，19年緬甸又冇出聲

高峰唔知啦最少5個
左邊一個SH post
一個酒呀post
開多幾個分析post
加埋幾個預言post
再多個翻炒binc post

咁係上熱門嘅algorithm問題，而唔係限制人開post

其實懷疑時事台果D 係會難D上熱門 因為多人推POST

係撚連仔有解釋過，時事台先易上，個問題係時事台同1個消息/新聞有十幾20個人開post，又分咗小圈子每邊都各自推，咁咪變咗推唔起

點解呢個 post 同原本嗰個反應差咁遠

說好的 2700 正評民意呢

我年幾之前已經叫佢哋出去開個拉登

以後連登只可以post 47個手足
邊個開post講其他topic都係五毛國安分化撚

未去到熱門時間（好似係）
去到九點啲推post師、正評師就會返來

等待真正的正皮到來

唔好比假希望人啦你老母臭閪大半日都冇人出嚟撐佢 你仲講咁多

就係想問點解反差會咁大
呢個 post 明明完全照搬原文

原文成 2700+ 正皮
唔通係分身 ac 洗出嚟

你少咗少少個人特色 痴線啲極端啲激進啲粗燥狂
可能有機會 你冇發現嚟嚟去去都係果10幾個推 仲要周圍咬人 正評呢啲係cc台好撚冇代表性 之前有間嘢黑社會式屈人硬食俾錢 但係人哋冇叫過外賣 嗰陣時都有2000幾正皮撐間垃圾野

屌 真係越睇越似眼帶狗